[有圖慎入］柯屎點柯會柯到上呢度？

同事whatsapp group 見到，地點：公司女廁

壓水花

有两個男人推車咇到

Sorry 覆錯

噴得太勁，反彈

揭起廁所板，踎上去柯 踎得入得滯 hi 邊

巴打有經驗

只有女人先會咁柯屎

一定唔係靚女

應該係成對腳踩咗上廁所板踎住嚟痾

「踎上去柯，踎得入得滯 hi 邊」呢個答案幾合理

但如果在馬桶蓋的底面呢 ? (蓋上時是向馬桶洞的果一面)
我曾在商場廁所見過，
在「馬桶蓋的底面」果個位爆漿咁

好撚出奇呀？
啲人屙左上去沖水制上面都見過呀